其實大家有沒有想過楊過和小龍女如何過日子?

在youtube網上相關推介
竟然有06年劉亦菲小龍女版本神鵰, 劉亦菲年青時的古裝真的如仙女般
當時直覺覺得楊過/戲中黃曉明就正啦, 溝到小龍女, 尹志明都不錯, 食左龍姑娘隻豬

楊過和小龍女在神鵰終結時, 回到古墓生活
幸運的, 還有隻鵰比佢地撚, 沒有鵰, 實在想像不到他們如何生活?
古墓在現在西安市終南山隔離, 就是說他們回到古墓過野人般的生活
而且小龍女擺明係死魚, 古墓也沒有什麼好玩
下雨時, 應該周圍都是蚊

其實大家有沒有想過楊過和小龍女如何過日子?

每日都在幹

練功＋湊女

日日練慾女心經

2019版小龍女毛曉慧

一鳩日喺度姑姑... 姑姑... 姑姑... 姑到聽朝...

瘋狂做愛

楊過教隻鵰講野 姑姑好開心
一個月後有一晚隻鵰離奇暴斃
楊過好傷心 而姑姑仍然好開心
佢唔洗再聽到咕姑固..咕姑固..咕姑固..

1，湊女
2，餵雀
3，練功
4，食飯
5，養蜜蜂
6，玩水
7，屈班入侵者機

大把嘢做

漏左捉蚊

唔扑野?

楊過：姑姑...姑姑...姑姑
神雕：咕咕咕...咕咕咕

認真，成日出黎華山論劍，搵郭靖飲茶

古時人人都係咁，唔通你想有機打有波踢?
隻大雀唔岩玩咪玩細雀，古時D人攪糧食都已經攪到你一日，一到天黑唔做愛就訓覺。
小龍女點解會係死魚?蚊又唔係落雨時先有，如果你古墓執到正反而無蚊，有機關幫閉。

森林狩獵＋打野戰
食早餐
二人練功＋扑野
食午餐
騎雀巡山＋空中花式扑野
出城買日用品＋租客棧扑野
沖涼＋扑野
食晚餐
飯後二人練功＋扑野
上床（扑野）
瞓覺

樂觀SIR

有個女喺隔離啊！